【全能既連登仔 請對外文宣 推9/8 行動post】

9月8日 14:00 美國領事館 撐法案萬人祈禱集會

由6月到呢家，有好多手足被捕 受傷 流亡海外
呢家美國將會係國會復會推人權法
中共外交部 已經出聲反對
我地要做既係 集氣 要人支持
事有緩急輕重 唔好再沉醉係自己世界 我地只係小眾

請對外文宣

另請集中火力推行動post

手動置頂

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push
貼左幾張出街

8/9大遊行見！